尖沙咀天星碼頭情況

最美麗的香港

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

睇唔到你影乜

你唔好再細啲

排到呢度呀！！

排到洲際都未見到隊尾呀香港人！！

淨係一個天星碼頭都已經有幾十萬人目測

今次人數會少得過上次？

往灣仔船龍尾排到過左洲際酒店

推！ 大家搵定第二條路啦

抱歉, 船上太大霧影唔清, 條隊已經排滿成條星光大道

真係好癲好暴力
點解可以咁自律

有需要影相大家自動有禮讓開

冇人打尖 冇人鼓噪

有人問野有禮回應 話俾大家知邊條中環邊條灣仔

去紅隧座隧巴啦
九巴正加強服務

去中環先啦
去中環下層

灣仔果邊都塞死左

點解唔去中環下層，唔駛排直入喎頭先

而家都仲係直入架 有體力就去坐中環船再行過去啦